汽油彈你唔咁掟警察，可以的星期六掟學校、港鐵，最直接摧毀

咁樣先叫摧毀

掟學校? 同你上司傾得啦on9
沉吧